====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai pu ainsi tester la fécondité du concept d ' îlot ouvert au travers de situations incroyablement variées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

